事情已經發生左 再互屌都無意義 一齊解決問題

依家問題係有鬼 令到我地無左互信 先會有今日嘅情況 但其實我地可以令有鬼成為我地武器 詳細唔該睇隔離post [緊急關於機場]所有人入黎推呢個post 係所有人!!!! 機場呢局仲救到

唔洗驚 好小事 仲有得救

如果樓上既手足係真心對場運動好，請你地每個comment前想一想:
1. 我會唔會因為咁，做成極大分化，引起互屌
2. 我呢個comment會唔會令人反感，根本冇人會聽。如果係，可唔可以轉個方式去表述
3. 你係咪真係實行緊「不分化，不割蓆，不篤灰」，「be water, be humble」

錯誤例子：
1. 你地同共產黨/黑社會/黑警冇分別
2. 你地實行緊私刑
3. 今場運動輸到一敗塗地

對唔住手足，你呢d comment同你所謂既黑社會純意氣用事係冇分別，因為根本唔係一個建設性對話，難聽d講句，係零價值

建設性對話例子:
1. 我承認有機係黑警卧底做，但係希望下次可以克制，立即整停條友，否則外國記者見到分唔到個個人係卧底，會影衰國際聲譽
2. 核爆都唔割，但而加未核爆，所以要建立一d共同底線去防狗滲透，雖然要一時之間冇得報仇，但為左場運動，可以忍住，大局著想